拍戲係咪會book左某段路 然後就可以話晒事?

今日路過見到有人拍戲，對面馬路都企左堆人圍觀，一路行一路向上望下係發生緊咩事，即刻比職員喝行快啲 如果見到啲人影相就會即刻好似風紀見到有同學偷玩電話咁衝過黎捉你再喝你唔好影

準備roll機個陣，咁啱有車係停車場準備走，又有啲呀叔衝過去叫架車唔好出住 一係你封路慢慢玩啦，到底咁樣係咩玩法

政府隻眼開隻眼閉

冇權 你入去吹你唔漲

見唔見好愛國嘅宇宙最強？

補充返 公眾地方拍攝無需取得拍攝許可證
除非喺政府土地產業同埋政府海域 咁就要批准
（所以公園拍攝要申請許可證 佢咁寫）

但我之前聽講可以話佢非法集會？
公眾聚集：指公眾集會、公眾遊行和在任何公眾地方舉行而與會人數在10人或以上的任何其他集會、聚集或集結

見到佢一仆一碌咁比人吊落樓

因為佢地真係惡到我以爲係 拎左啲咩特權(?)

我都覺好聲好氣可能都好啲 始終拍戲路過既人應該會體諒一下
而加行過未知發生咩事無啦啦喝一喝

我試過一班大學生拍野都可以唔畀路人行要等佢拍完，好揀唔揀搵條多人行嘅隧道鴫野，啋佢有味

呢種規模一定申請咗
但唔代表可以無禮貌
但呢行啲人係咁串
利申：行家

之前睇下人地拍戲
唔知係導演定邊個喝鳩我叫我走開
個下淆底行開左
之後諗諗下班撚樣又冇咩許可證個啲野
下次有機會再俾佢喝一定阻撚住佢地拍戲

好聲好氣一定讓，老奉嗰啲睬佢都有味